手足，半年嚟辛苦了

各位手足，運動半年了
大家抗爭嘅同時，又要保持工作、學業
本身生活在香港已經攰，再加上抗爭，就更加攰
呢半年大家都捱得好辛苦

呢半年無咗好多自己同生活
好耐無開懷笑過，笑完無耐又驚恐疑懼未來的不確定
好耐無悠閒嘅假日
好耐無同屋企人飲下茶、關心佢地
好耐無同男/女朋友拍一整日嘅拖
好耐無同朋友玩、睇戲、唱K
呢半年，我地無咗生活，只有起伏不定的情緒，以及夜夜難眠
我覺得半年嚟，最難係同負面情緒、虛無失敗主義搏鬥
但近來覺得，既然運動還未完，這些情緒都不會消失的，要贏呢場運動，就要戰勝呢啲情緒
否則一直陷於情緒之中，只會無所作為、原地踏步，或者每每過度反應造成錯誤判斷

偷閒休息是人之常情，尤其是理大、區選之後，警暴表面收斂咗
近排集會雖然相對少咗人，但其實都係有好多人出來的
我地可以休息，但唔好懈怠
希望大家休息之後，可以繼續行返出嚟，唔好覺得少我一個無所謂，多你一個好多
成個12月仲有好多集會同遊行需要大家
我地仲有好長嘅路要行，直到五大訴求完成、直到光復香港、直到煲底之約

手足，半年嚟辛苦了
但光復香港時代革命，不是一年半載可以做到的事，或許需要更多的一年半載才能做到
希望大家唔好放棄，繼續出來，讓世界依然睇到香港人的存在；願手足能在自己的崗位，對抗不公義及中共滲透，守護香港價值。

五大訴求，缺一不可；
光復香港，時代革命。
願榮光歸香港。

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

辛苦了

依家星期六日冇遊行反而唔慣

平時一至五活係平衡時空已經好辛苦，一放假最想就係見到手足

利申：全職港奴

辛苦了各位

Yup，見到手足心情就好

呢半年, 發生太多太多
太多傷心時刻, 太多難以置信的畫面
太多個疲倦既weekend......
工作家庭愛情抗爭
大家都係當中搵平衝點

最壞既時代做就左最好既一代人
有失必有得，有得也必有失

我覺得黃政見既香港人，今次團結左，打破左好多以前香港人故有既分化歧視。行業,地區,性別,種族等等，好多都融和左，大家都體諒多左。呢一點係唔容易。

同時自己亦係運動初期因為政見而分手，再到最近亦因為政見而遇上新既人，可以一齊抗爭行落去。呢半年改變左自己好多，睇清左好多人同事 。

我地都唔知要堅持幾耐......但都想同大家講，要放棄，就絕對唔係而家，亦唔會係之後。因為我地冇退路，大家都會搵方法，行埋落去。

真係改變咗好自己好多，不同嘅問題同困難嘅打擊、反覆嘅掙扎，好多人都有經歷的。相互扶持行落去啦

其實我都無，不過身邊好多情侶都少咗見、抗爭=拍拖，有啲又散埋

手足，你都辛苦了

五大訴求
缺一不可

加油 繼續努力

辛苦了
多謝每一位手足

無論係淺黃深黃 和理勇武 咁耐以黎辛苦大家了

呢排懶左
我對大家唔住
半年黎日日都追到好貼
真係好攰

手足們加油

辛苦了大家，繼續加油

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

每個人都會攰要抖，但手足嘅意義就係互相支持補位，大家加油

真 唔係講笑
平時生活對住藍絲廢老屋企人朋友
好撚壓抑
出黎見到手足
反而成個人都好warm
好自在 好在安全感
好想同手足傾下計 不過始終都難
將來煲底相認 真係好想同你哋做朋友

每次想偷懶就諗下周同學同被捕手足

我係到，咩事

遊行行到港島熟曬

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

好多手足都好叻好搞笑好可愛

段文配埋呢隻連豬

唔好辜負佢地

一靜落黎 就覺得好辛苦
聖誕節買禮物應該係開心既事
俾自己做港豬一個星期休息已經覺得自己好廢
活係平衡時空一日兩日已經覺得好頹
根本無法如常生活

呢半年真係覺得自己毒左好多
差d分手 發現價值觀好大分別 又唔多想拍拖
朋友又少見左
番工又少講野左
有時比人問到d野又唔講得

但我地要堅持落去
有時間就去操fit自己
去繼續抗爭
我地要報仇

希望會喺連儂牆見到你哋嘅身影

加油 手足
大家一齊努力

push one push

呢半夜，罷工罷到無左份工

見到班on9 同事真係好嬲，食玩瞓

男友都無埋

屋企人全藍

真係好痛苦

半年

大家辛苦啦

之前份工完約，都無心機搵工住，而家返緊pt，諗住新年後再搵

真係深居簡出咗好多，明明好鐘意睇電影，但呢半年都係睇咗兩套電影，無乜心情

推

真，連跑馬地都去埋

我地要繼續一齊努力，唔可以比犧牲咗嘅手足失望

少左好多時間湊仔
辛苦另一半同屋企人
不過其實都係為左佢同大家嘅將來

年尾賀佢老尾
新年賀佢全家